有無狗仔女情緒支援channel？

琴日見倒中大狗仔拎電鋸，真係喊到收唔倒聲

有無人同我一樣咁明白果種感受？

做狗仔女慘過死